求5k抵屌notebook 推介

想用黎打下機
有咩好推介

想玩鬥定主定黑白棋？

巴打要唔要二手Acer F15(i5 7200u,8g ram,950m)
用左一個月，有兩年保,full set $5000

點解你唔早d放

我見acer 機啲spec幾高，但係比其他機平，有冇伏

有 acer垃圾

唔伏都唔會買左無耐放番出嚟

咁有咩機好推介